毒撚秒回(128)

還是愛我別走

又係我

聽講開新post要訓

我以前都驚過 因為細細個訓下格 大個左訓上格 開頭都有呢個諗法

不了

好意頭

唔係驚碌落床

訓著就唔驚 應該係
不過有時都會夢見自己踩空

我知

踩完即醒哂

肚餓到頭痛。。。

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!依家識咗啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁點解同訓上下格床有關係？

8

你就不要想起我!!!!!!!!!!!

做咩唔食野

我依家驚完都醒曬
屌
好不安依家

唔識

你就不要 想我到

食咗幾個包 懶

試下練習多D 比自己慣

下格床痴住個地下無咁驚

瘋掉

試下識

點可以咁架

潛

..............明明你也...

咁我都係

沒理由

晚安

呢首真係

夜長還

會驚上面果個跌落黎

心都傷 唔識咗好多次

跟住淨係隻腳feel到凌空
吸一下氣＂嗄＂一聲之後醒ｅｄ

....訓邊都驚
利申 訓緊下格
....

哪清

咁無不同

pk 我地兩個要停一停

唔會再有下一次

哪仔我訓了

應該...係

你好

早抖冬冬

邊2個

灰醜仔

真係好不安

我上下都OK

竟然

you and i

聽住先

要停啲咩

咁串

我之前都上格

唔好唱灰歌

唔諗

實有下次

我細個2格都瞓

agger
不過成個playlist都

我無 痴線無諗好耐

(hug) 唔好sad了 對不起

唔係第1次渣咩

見係你就原諒你

細佬係我樓上now

成日發惡夢點得

用apple嗰個聽歌好無
唔想用joox了

都好嘅

第2定唔知3

same

ok 開心就好

點解你淨係ｈｕｇ人一次

唉呀 安全感呀

想你細佬快d大

[black]可以就好[/black]

你都係啦

agger 我發一晚都好辛苦

joox好少歌
我會考慮咗kkbox先到apple

有無咁多....

咩叫正係hug人一次

我好記仇

...
秒回就無時間諗起
好似係
好似

我都成日發

我成日都好開心 正撚樣

ｊｕｓｔ ｃｌｏｓｅ ｙｏｕｒ ｅｙｅｓ

still here

人係可以一心二用ga

我都諗緊kkoxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

未發過

禾出事鳥

佢已經掌控到溝女技能
拖女無數

我都知你係撚樣

呀

盡量會叫自己開心d

真係㗎？

化妝田

我會記住

十卜

我好小 一年幾次左加

唉 唔好提啦
轉轉轉

認真呢....
叫佢溝埋禾

梳

9up

我欣賞你

記得忘記 林峰

加酒啦

唔知點解好想笑。。

ok change kkox了
係咪可以唔開上網聽歌都得

仲精神？

認真
之前接佢放學 日日拖唔同女仔
我試過叫錯人地

you and I will be

屌拿星
以後唔同你認真講嘢

...幾大

不必了 請憎禾

應該係攰就唔會發

好牙能樣

........好可愛

yes ah

又可愛

=.=||||||
我細佬對女無興趣=.=||||

唔想訓了
可能你地訓我就訓

gay

safe

好啦 你聽日自求多福

7

and sound~~~~~

決定了
我頭也不回

..........我17都未.....

你細佬咁大個
唔意外

笑點低

you sleep?

往日共你追憶永遠是好

笑點低就可愛 到底咩道理

唔好講負
講下我聽日個頭
咩陰好？？？？？

佢打機
但有女追架

smartttt

未 唔眼訓

打gay
羨慕

HEHEEEE

唔開心唔想放負 濕仔我訓了

你兩個好可愛

有咩揀

汼

又可愛。。。

ALL BACK LOR
柒下柒下咪幾好

你比我感覺姐

最後兩集

恰著左

怎能預計妖好長呀唔打喇同偕共老

我唔可愛

嘻

咁點解唔訓

千禧年？

巧 早抖 !! (HUG住SLEEP)

哪哪濕濕雪雪冬冬 晚安
排名不分先後

唔訓牙

哎喲 不錯喲

我型開

我意思係17都未拖唔同女

小西晚安

我支持你啊 love u
早抖了

病就早d瞓啦你

早抖大西 訓醒開心返

歪

攰就瞓啦你

依家先見到你 晚安分鐘

好憎佢 叫人唔好9up自己又9up

你恨唔嚟

我痴線架

唔知咩事拜咗先

yes you are

你啱 btw我係絲

早抖啦 聽日見

又拜

屌睇埋

唔恨 拖唔同女又點

both we are

嬲咗

屌 你靚仔

fuck 有排睇

又嬲咩

平
斜
中間分界
毛筆
牛毛
外星人
壽星公

我只拜一人

你代入喇 你係靚仔 日日返學放學拖唔同女 好威咩

咪就係

外星人 好似幾好

impossible

我suggest 光頭

笑死我

拖唔同女咪又係要返學

屌點代 我出世已經輸咗

sbr

未試過最尾

你 靚。仔

認真
我忍到手個下先好嘢
仲記得一識你個陣係咁威嚟威去

認真問呀
唔想你地討論到負

你地快d瞓啦
我做多陣功課就瞓

yes

係 你跟到我個BEAT先好笑
型/有料/威 好好笑
BTW估唔到一入嚟都好似幾好傾咁 好似係

幾時有負

冬冬大爆炸

好多正能量
比你
快瞓

點呀你

諗返都好笑
yes ah 所以 i love you

中伏
金秀賢頭

我係唔會放負

3點

剪唔切呀ching

.....好out

Oh so sweet
Stay here la雪兄

ON9真係 我發覺我都幾好笑
<3 YOU

金獸賢頭

點解你叫ching我會想笑

YOU TOO AR CHING

依個頭=ALL

點解呢個po既人特別中意size 6 我個名

睇錯cut 仲諗住幫你用紅字加返個e上去
屌

Me with drama and sleep

rip雪仔

明明我好笑啲

順毛好正呀

十卜
YOU SICK

我頂唔住喇熱氣野

YES RIP 好想同你地玩

佢嗰個係size5呀ching

你早啲訓

傻
唔梳佢個頭

AGGER

蕉呀

因為我用得好

點解要講出嚟

kidding la
你笑先係我笑嘅原因

玩咩

安已不

雖然我都覺

咬甩啲頭髮佢

早料

加酒

冬仔咁你係咪笑咗姐個下 真心問!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

傾計

因為要自膠

點睇到姐手機睇po呀

CHING

論icon的重要性

睇得出..

你87

算

我都係手機 睇到

而家瞓

cut out out=cut

訓啦 早抖

你做咩姐

唔靚我要靚仔

咁你戴口罩

透氣個節奏比你打斷左一下囉

呼個啖氣大啖左

你仲8

你都係87
唔解釋

笑你

nonono disagger

無良心

男朋友叫錯我名 你問我答

好心up

你自己on9

blcok你
嬲
訓

exactly

拿我未試過呀 唔洗笑到咁

唔block得
唔嬲得
訓得

帽事嘅..

蠢

同佢講好啦

quick sleep

block咗
嬲咗
未訓

食藥教豬

no this face ah fuck you

我為你好ja

早料
哪
雪
1min
田

早抖

病咗？飲多啖水快啲訓

早料濕Ching

訓啦訓啦
你仲唔訓？

差不多 等你訓先

早抖size6冬

good Nite 柯牙

乖

together

又得姐

團結嘅我地緊係要一齊潛水
早抖all

小雪b加油早啲訓了

gogogo
早抖

屌仲有阿蕉
早料

好羨慕你地可以去訓

你仲未訓咩

吖

有排

諗住幾點訓

對完成assignment就去訓，好多數，錯小小就898

唔好太夜

唔係去訓咩

想睇你的名字吖

陪我睇

冇興趣

陪我睇吖

上水

侵侵

god morgon

屌你屎忽

唔得 靚仔先屌得

你咪靚仔

我好醜怪的 咁你呢 ?

not bad

教豬 再唔瞓聽日唔洗落床 係到等死

下次再約

Still here

早啲訓啦大佬

依家終於訓得，對完份多數到死既assignment，可以交得
陣間訓醒又要再溫書，就黎又test，多野做到死，想抖下都唔得

我出咗門口喇
早抖小田

好唔想渣公司車

嚴重阻我收工

幾百萬個人

只得一個吸引力完全是零分

依家wk9，wk11兩個test, wk12或13有個project, wk13又三個test, wk14又有兩個project，多野做到痴線

每段戀愛都會認錯人

我回來

不要讓我一敗塗地 輸得更多

yes thats me dont laugh

唉 又要開始做野

我喊緊 唔得閒

追完post

#369

做乜鬼

屌你老母港鐵
全香港人D人係唔係係係哂牛頭角打工仆街屎忽鬼一個位挨下都冇要我做木乃伊
屌你老母m記
快餐邊撚度快？一個強一個火腿兩塊包皮都要整兩個字

你牛頭角人士咩

係搭撚到牛頭角先有位
我觀塘落坐得1 min都唔知有冇

你又係九龍jj咩 點解唔話我知

仆街公司得三丁友

oldnews

找

又話比野我聽

why not he he with me

email呢 咩lihkg咩話

點解無聊野都想聽

lihkgdung@gmail. com

因為好奇
me is 好奇寶寶

hi

聽完你都唔明

呀書

瓜瓜

醜醜

去左邊呀你

最近少開個apps
好忙

好恐怖 做咩回多個

miss you

要起身了

幾時得閒啲

有無掛住我

嗚

。。。。。。。

但你話想聽

早晨

我收到啦 不過lunch先聽得

東瓜絲打

邊位。。。。。

4月尾

應該有
如果唔係唔會走上黎

冬冬早晨

好開心你地仲係度

人家怕醜#happy#

樓上有人裝修

試下屌佢老母

由po2就係度

仲諗住訓返夠本

落街囉

me1

我訓唔到你都冇得訓

好眼訓

Same

原來係你係我樓上

me揸FIT

出左街特登叫佢鑽大聲D

眼都睜唔大

眼訓我抖抖

晏啲見

晨早流流已經唔係幾開心

我淨係要雪子 其他你拎去

你未答me

其實唔重要
係咪新仔唔吹得水啊

無 好奇姐

唔知點解笑左

agger

呢幾日都係陰天，好壓抑

食咩好a.魚柳包 b.7仔三文治 c.others

唷 大佬醜 大冬

估唔到有人同我一樣 呢幾日都心情麻麻

發現野生雲爺

c

好似有人唱歌 但我無得聽

有幾難估，香港地大把人日日都唔開心

有咩好選擇

你又岩

好明顯唔係唱歌 係講一句無聊野

講咩

我本身想食大家樂
但冇時間只能夠食ok魚蛋燒賣

仲頹過三文治

唔好意思講 好無聊

我要聽靚聲

其實幾好食

雖然唔夠飽

最後我買左7仔三文治 有時間先食其他

你想聽咩 我錄

好肚餓

sd比你

「回首七歲那日 我又何嘗遇見她
當天我誰亦不怕 怎怕未能 忘記她」

呢句寫比你 唔錄

正呀 係咪好想食

呀哪我終於見到荔枝味 放學買

唱拍一半拖

唔唱歌sorly

最好唔好係度講唱歌 唔好撩起其他人嘅癮

咪咁衰啦

你放學就賣晒

你返工定返學

你又知我講咩？

寫都好

學

唔知，純粹咒你買唔到

我把聲連我自己都頂唔順 仲要唱出嚟 死比你睇...

咁你上緊堂？定day off

fuck you 7仔3蚊罐 自己望下

一齊飲 不過轉頭又飲酒

。。。。。。。癮起了

day off就唔會冇時間食野啦

0.5%不了

會俾老師記缺點

我都驚會斷片

又好似係 day off係唔想落床

屌 唔好呀

笑左

...？ 中學雞

你純過蒸餾水
學咩人飲酒

.... 上堂試酒呀嘛屌

ok

其實都過咗三年
點解仲係咁敏感，成為一隻驚弓之鳥

笑一個吧

上咩堂

坦白講我唔記得係三年定四年

wine堂囉ching

咁講句野黎聽下先

清讀咩

有無故仔聽先

一陣

ive仔

俾人玩
完

(hug) 除左hug唔知講咩好

講句會令我有戀愛feel既說話 thanks

唔係問你咩學校

屌你老母

.....

。。。。。。

好句

吹雪仔 終於出現了

不要愛上我

依幾日唔得閒嘛

吹吹

hotel囉ching

又唔話我知你邊個

忙咩啊你

雲雲

溫書

清我都係ive仔喎，關照下

好慘
睇黎都有排

幾日冇翻 咁上下啦

ok！

如何有效地走堂

你知道我在等你嗎

直接唔上！

加油 sem break慢慢hea

知道 hug翻補數

ok 出黎hug

唔夠出席率要重讀喎

HUG

kiss會好啲 盡抽先

兒童不宜

怕！

一齊 join？

GAY

幾時改番名？應該好番啦

冇改都係病人吹雪 仲未好翻 唉

不了。。。

好渣ga

屌，返到學電話已經冇30%電

我會努力好翻 但都係頭暈暈咁

問朋友借尿袋

我自己有

下
咁耐仲未好番

咁上堂都唔會悶

唉 邊有咁快 暈暈下好辛苦

普通話堂

唔好太掛住我

考完去做運動

渣ga

俾濕凍凍病冇得醫

有無燒賣

我唔係咁隨便

聽講番學

唔緊要啦

係喎 唔記得左

no

點解靚女係晒其他科

口裡說不 身體卻很誠實 come here

玩手機 唔理佢

咁又唔係

正解

設計通常多靚女 好似

Be gay

no
you a girl

真唔真

我果科都係設計啫

i am real boy

真

唔係掛 唔係好多靚女既咩

唔信

一個都冇
係一個都冇
冇啊！！！！！！！！

手中緊握車匙 追不到往事 方知掛念較懷念更容易

CU啦

新人？

信啦

加油

咁女呢

入錯po

自貼先囉

我地自己開個

講下姐。。。

LM

嗚 你都蝦我

霸氣

緣生ching di?

我無 我小女人

幾時有

咁就有

《--我

小妹我係

笑死

咁你幾時錫我

大佬醜一句ok 鎮壓全場

慘 男女比點？

我係di學生但我唔係di上堂

。。。。。。。。。。。。。

無有你上一次張相
小來呢套

lwl?

一半半啦

你睇錯嘢

醜惡的確是非顛倒黑白兩道彩虹的故鄉濃

佢好man 上次已經証實左

雪蘭州的初選也是一個人都有一個人都有一個人都

知驚未

等待中

設計科居然平均分佈

都唔係lwl上堂

大佬醜 我偶像

我叫花花

驚

我無嘢好講

你又ok乜鬼

下 咁去邊上堂 好奇

我好人黎 放心

花花...咩花 菊花？

me2

非花。。。。。。

thx support

比個日子黎

要行上山
你黎探我？

仆街差啲唔記得今日要番學

菊花非花

唔理你了

。。。。。

青衣？

係

Love you

quit

Fuck

Ok 今日食咖哩海鮮炒飯

...笑點。。。

又話幾煩都唔嫌棄我既

kt

放幾點

Yes我係

幾好笑。。。。

男人係咁鍾意講大話

快d偷影d女女黎睇下

。。。。。。。我笑點好高。。。都幾型。。

好味 我食清淡d

Lm

想俾個理由自己去洗眼？

過黎請你食

Yes come on

你大我啊？

我嫁得出了終於

冇圖

唔洗啦 想休息下

終於

好近

男人無個好

=。=

我想睇腳

小妹認同

今鋪我買細

笑點：東瓜=雪花菊花

難為你啦

放學小心

呢隻笑

放工都小心

你嫁得出 兄弟我好開心

唔明

唔理你

屌

有矛人miss小妹禾牙

想走數

禾

一樣

大佬醜 我要既野？幾時到手？

唔知點解今日好攰

=·=關禾咩事

上緊堂

多謝大佬

無

返學必經之路會有幾隻好惡嘅野狗
我日日都好小心

聽番就唔掛 嘻嘻

明明尋晚仲叫我小甜甜

我都係

笑死人咩

kt ive近邊

要再等下

無心嚇親你

好攰。。。。

清好波

銅鑼灣

近你啊嘛

食晏就唔攰

我等著你回來

.....我9up

我在這

ok.大佬醜罵我 我識做

收返埋is ok

一陣訓覺

我信咗
都話你啲男人冇句真

好

係咪嚇親你

好彩我係女

次次食完飯都會瞓

係....屎都賴出黎

跪求大脾

ok come here.

豬

。。。。。。。。

要雪子牌

唔想做肥仔 唉

我 hw

大脾神

咁收返佢

你已經係了

ok 咁我都收番啲屎

我坦白其實睇唔明你呢句

有矛清認同大東瓜唔溝女嘥哂

對唔住。。。。就嚟70

渣ga 我都明

佢無時無刻都溝緊

收到風你都係

喉嚨痛

屌,我係gag唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)

話咗你
睇咗醫生未

有間分校叫hw

你收錯風

係時候走先
等你好消息

好凍

唔喇
哂錢

濕凍

比個檸檬你 以後生生性性

原來係咁，好啊

你星期五一定仲病緊

諗緊走唔走堂好

聽日？
開工

咁都真係幾可惜

乖乖地上堂啦
俾完錢就係要學野

知道

係喎 聽日星期五了咁就

天天彷彿影印

寧願你今天別

bye

未知收幾

唔好接我

好番先食
休息要緊

眼都打唔開了

唔休喇想返工

咳

搵牙纖

呢排心情都幾好 唔知幾時落返谷底

冇時間

好難好番喎你咁樣

我都無

你手字黎講呢………

應該好痛

我唔喺度嘅時候

下個禮拜都開

咁你寫

柒

我都想做文青 屌

咁忙嘅。。。。
咁你諗住幾時番番去

認同+1
你要一直陪住我

廢

有八份功課，兩個星期內要交晒

學我

我想講話好過我手字

唔得了
禾浪子

我是廢紙

都要寫

想下好啦

其實唔難

ive仔真係好辛苦

我係廢物

媽咪

有咩寫 練字時間

俾條生路ok？

無雀仔既腳？

緣清快啲寫字 寫雪仔

好夾

我都好耐無寫

<雪3

派咗膠

。。。。。梳 me低質

攬緊女

召喚環保人士教你

你高

唔打果句了

。。。。

一份仲要係砌A3大細模型
一份畫A1 size平面圖要自己度呎吋同計返比例
就快跳樓

誰似你這段欣賞我

寫一路順風

我fd摺紙摺到傻

讀design真係

仲未決定

我都覺

依年？下年？比小小心理準我

上次嚇親我

過埋聽日又會多一份design嘅功課啦！！！
啊！！！！！！！！

雪豬牙

求大脾

快啲寫雪仔牙

？？

我跛咗

同問

你唔記得就算 好難得有野係我記得人地唔記得

真係未知

...... 下

好難得呀

傷殘人士

果晚你。。。。

係上帝既考驗

接實

yoyoyoyoyoyoyoym

兒孫滿地

差啲get5到

打返比你

你好醒

掟比你

想睇

收皮

雪仔

你邊度出嚟

做乜嘢牙醜清

我悶

佢mon po ge一直

我唔慣收禮物 唔好意思既

無 食飽飯無野做

...

關禾咩事=,=

收左了

....

無mon
真係一食完就禁左入黎

我好悶

咁你想點牙

真心

要乖啊你

我有個瘦弱既臂彎 你要？

真係好醜的

唔好爭女 OK?

。。。。。。你做乜呀。。。。

啲人話醜字嘅人好型 禾信

果次去畢加索展覽
o的人以為我係其中一件展品。。。

一定係我。。

我讓比你

我字柒人更柒

你簽個名就得

呢個唔錯

留名

我200kg大肥仔 唉

射射

畫隻龜

秋爺做乜

有無手足過幾招嚟比小弟我溝女

側頭睇唔睇

頂唔順了

就食飯 又單機

睇
不過好似cut一cut圖就唔側

yes 無心機。。。

慣架啦

做咩牙你

都係 幾好

夢裡看風起了

心口閃緊紅燈

我食包算

濕b

燒賣仔

你好可愛

下面

有詩意

唔夠飽。。。

張敬軒

how are u

食燒賣

無咩嘢好食 出去買好煩

還好啦我

agger ching

未聽過

屌你老母我好肚餓

我好鍾意食燒賣

學校？屋企？

靜聽候鳥歌謠

過黎搵我lunch

咁渣ga

前者

咬佢

啲人話呢，讚得你可愛係因為冇野可以讚你但又唔想咁尷尬所以鳩up話你可愛

十卜上佢呀濕仔

咁搞笑 班fd唔食咩

smart boy

我怕羞

好明顯係發自內心

我真心讚人可愛
hehe

我覺得可愛=on9
所以好驚人讚我可愛

我地結婚啦雪清

別裝

佢地會買番嚟食
我喺度等佢地

agger shyb

我笑緊

我係kt

懶到。。。。

呢句真

攬實

我想打你

我覺得on9係讚美

我係大將軍

你唔好出聲

lm

你會少一隻兵

靜左。。。。。。

on9

邊個小將軍

白髮齊眉

so far

thx

東仔不用一人午餐！！

我唔驚

100001

you go!!

我公司唔係kt 佢搵冬仔就差唔多

me too

你。。

呀係喎 我記錯人

推波仔遊戲 started

唉。。。

say個hi

我都有記住你地啲嘢

食埋飯

我淨係記你

攰

講嚟聽下你記咗啲乜

同咗你食先

當我枕頭攬住我瞓

600/1000琴晚

咁岩又係你

巧牙

乖。。。

我嬲咗

我200/1000啦 食完飯做
咁快手既你

係咪唔得

嬲果時仲可愛